媽咪琴日叫咗我入房

佢話佢係處女，咁代表乜？

俾我跟你啦穌哥

想你做蓋世寶

代表你要帶佢睇精神科

天國近了

因 有 一 嬰 孩 為 我 們 而 生 ； 有 一 子 賜 給 我 們 。 政 權 必 擔 在 他 的 肩 頭 上 ； 他 名 稱 為 奇 妙 策 士 、 全 能 的 神 、 永 在 的 父 、 和 平 的 君 。

他 的 政 權 與 平 安 必 加 增 無 窮 。 他 必 在 大 衛 的 寶 座 上 治 理 他 的 國 ， 以 公 平 公 義 使 國 堅 定 穩 固 ， 從 今 直 到 永 遠 。 萬 軍 之 耶 和 華 的 熱 心 必 成 就 這 事 。

有冇座？

你要屌老母